你認為可以還原到我原貌咩？

根本冇可能還原到